仲有沒人玩Jurassic world

最近出左update

New Update is Live. Check out the release notes and download today ▶

無人玩？

啱啱買左隻象

up

洗唔洗重課先玩到咖?

我上年5月停左無玩
大概沒玩5個月，之後12月用返fb login一樣有晒自己既野

忍心買左

晏少少download黎玩下先

隻game玩咩

唔係連侏羅紀世界咁出名都唔知？

收集恐龍
整條最勁既恐龍team
之後打boss打玩家

希望幫到你

新龍就快出

有沒相睇下

買左隻新龍